求求勇武快啲返屋企，淨低唔走嘅係鬼嚟㗎

求下你地快啲返去，呢幾個月多謝你地嘅付出，你地一個都不能少㗎，求你地今日返去好好休息啦

求求各位勇武

割席啦

我打死都唔割，但我想你地安全返屋企

點都唔割㗎啦，佢地為左大家，已經犧牲左好多

走晒啦好似